梁天琦 退出本民前

有無爸打知發生咩事？

準備受審

受審，同退出本民 無直接關係ar